與其否認或忽視它，或者不管我們過去有什麼態度，現在是我們聚在一起，開始認真地解決這個問題的時候了。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 我想都沒想，就把這種態度帶到了工作中。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 她對事物的瞭解越多，她對事物的態度就越會改變。 拉法萊斯·迪昂在個人之旅中使用ESSENCE，南迪·霍華德，2020年9月4日 
 它教會我，我們自己每天都可以選擇我們的態度。 《財富》雜誌40位40歲以下科技界人士的圖書推薦瑞秋·金，2020年9月4日《財富》雜誌 
 從那以後，我對管理採取了完全不同的態度。 幫助今年40位40歲以下的人找到自己人生道路的建議 
 我認為這很大程度上與態度、背後的活力和誠實有關。 “黑色炸藥”呈現警察暴行:音樂劇|立體聲威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 從這種態度中，他獲得了一種獨特的喜劇和文學力量。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 南方聯盟的副總統亞歷山大·斯蒂芬斯在他1861年的奠基演講中總結了南方的態度。 史蒂夫·斯卡利斯表明南方聯盟和南方聯盟之間有一條細微的界限，勞埃德·格林，2015年1月2日 
 在某種程度上，這比白人至上主義者的種族主義更糟糕，因為這被認為是一種光榮的態度。 親愛的白人:善意的家長主義仍然是種族主義|Chloé Valdary | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 貝爾以他對聖經故事的不合時宜的態度，只是在跟隨他的導演。 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 大多數銀行在儲備銀行保留的休眠賬戶，也許表明了它們對儲備銀行的態度。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 各種宗教思想流派對聖經的態度就到此為止了。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 她的眼睛閃耀著勝利的光芒，但她的嘴唇彎曲著，蔑視她顫抖的父親的態度。 紅年|路易斯·特雷西 
 當他望著遠處一隻正從他身邊飛走的鳥時，他的態度是一種無可救藥的順從。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這種把藝術表現形式當作現實的傾向，甚至在一個孩子對待他的故事的心理態度中也再次出現。 兒童之路|詹姆斯·薩利